Kobe+ LBJ會有幾勁😨

😨

可以有幾勁

Kobe 係黑洞

同埋佢一定會唔gur LBJ

你睇吓Shaq 就知

未睇過奧運？

未睇過Lakers？

奧運呢啲個零月貨仔咪夾到囉

你係個Franchise 度佢會讓LBJ?

(我係講緊Top fit Kobe)

肯撚定輸都得

Kobe+ LBJ+ Fisherman

又黑洞又唔gur shaq都拎咗3連冠

2K19湖人傳奇隊分分鐘有得用lebron+kobe

平行時空

兩條友得分輕鬆100 up
其他做綠葉

咩啊 現實黎喎

2k18都好多人用laker屈機

Kobe+ LBJ+ Fisherman+易帝